有冇手足隻寵物好鍾意上寵物台???

最近我發現我隻狗好鍾意上黎吹水

你已經係一隻